鍾南山接受CNN訪問：「中國武漢政府確實隱瞞疫情」。間接直接令世界大爆發

武漢巿長周先旺1月27日在央視專訪中坦承資訊披露「不及時」，「作為地方政府，我獲得授權之後才能披露」

即係北京既「國家」衛計委要地方武漢政府隱瞞疫情

武漢政府係代罪羔羊

咪又係共產黨，一黨呀嘛，唔係想搞武獨呀

而家都隱瞞緊啦

世界錯過了黃金防疫既時機，中國初期任由大量潛在帶毒者出國

抗疫成功就係習主席既隔空領導英明
衰既時候就係地方政府監察不力

終南山想將武漢政府同中國政府分離

應該已攞左政治庇護

咩呀 中共口交部明明話1月3日就完實通報美國
而家同我講1月18日去到武漢仲發現瞞緊？？

扮乜9啊

偉大的習近平唔係想唔認，指責自己 o 的黨員掛，佢唔會咁仆街掛

中國武漢政府？武漢幾時獨立左

美國：中國唔賠償，我就承認台灣獨立

640 萬隻支那犬感染

近排支共做咩軟弱返不舉咁，我要勃起，我要戰狼，浸浸食屎啦。

仆街開，每個官員就係佢每一格廁紙

唔係美國佬傳入黎?

戰螂

其實係唔係都追究習近平
你係獨裁者 人地個個都一定係問過曬你先做
所以 習近平一定有份決定 唔可以比佢地割席
要佢地共黨一家親
武漢政府獨立左咩？ 係咪共產黨地方？
咁咪共產黨要負全責囉

卸極都卸唔甩 開始要壯士斷臂搵代罪羊了

係戰狼
病毒由美國輸出，中國都係受害者，點隱瞞呀，鍾南山係賣國賊。

要求即時同美國斷絕所有關係，香港應帶頭先行。

咪扮嘢啦

起來！不願做奴隸的人們！

聽聞係武漢政府一早上報左 係俾人駁回要隱瞞咋喎 咁快就要做武漢人做condom ?

起來，打到美帝，香港先行。

支那而家驚美國制裁，不斷放風話自己有第二波武肺，等歐美暫停制裁，拖到侵侵連唔到住

武漢啲官心諗：操你媽，又要被雙規

CLS仲夠膽話間接

港共政府 咪又系 共產黨，一黨呀嘛，民主黨唔系想搞武獨，系想同共產黨再傾再砌

無停過隱暪

所言什是
係圍牆入邊洗開腦果班
好似我雙親咁咪信哂囉
圍牆出面吹撚到意大利人講中文仲要識唱中國蟈歌
仲要吹到害死咁多人都要多謝中國

我想睇住小學雞忍住眼淚祝賀trump連任個閪樣

個風向應該係

- 地方政府隱瞞
- 中央政府不知情
- 所以中國政府係不知情，唔係隱瞞

沒事兒

又係偉光正果套

我要嘅係ccp 收皮

咩收皮，要全黨死清光

點分離都冇用 又唔係聯邦同州政府
你以為美國人唔識分咩

佢地知道美國真係有證據?

俾人爆左有64萬宗之後就改口？

睇微訊火車票都知，大陸真正高載客量仍然係慢車(綠皮車)，重末可正常賣票

又係當地政府
人地好似即刻上報左
好似係被人禁住唔好報

清算武漢政府係劇本去回應世界

當地政府不等於中國政府！

斬

claim爆佢